龍和已經夠, 應該立即轉移等班狗走來走去佈唔切陣

龍和夠啦,去其他地方e.g.立法會!!!!!!!!!!!!!

推

遊擊